麥美娟歸咎政府累積民怨 梁耀忠稱市民關注警暴問題

區議會選舉結果揭盅，多個建制派政黨受「重創」，其中民建聯兩名副主席張國鈞及周浩鼎都落敗；服務葵青區26年的工聯會麥美娟、做了兩屆區議員的「雙料議員」田北辰，均未能連任。麥美娟相信，今次落敗與政府累積民怨有關。

至於民主派在區選成績亮麗，民主黨5名參選的立法會議員順利連任，街工梁耀忠、新盟主同盟范國威亦都成功擊敗對手。

梁耀忠認為，選舉結果是市民給予政府明確訊息，警暴問題不能持續。

割了割了

你收撚皮啦, 梁耀忠

佢都算憎淋病憎到死。

落敗先終於識講人話？
警暴問題？

又屈
唔可以係你做得衰先選唔到嘅

仆街啦，自己都係一擔擔，
等一下就賴落其他嘢度，
政府就仆硬街咖啦，
不過你條撚樣都唔係無做衰嘢喎

完全講得啱

幾時去同林鄭見面，好期待

係咪要再一次爆粗鬧林鄭

係囉, 連市民要求民主改革都唔敢提, 希望依個賤人唔好選到立法會

青衣人好多都好撚憎佢

一定要逼白頭忠捐糧

憎恨林鄭嘅2個呀毛
一個係葉劉
一個係麥美娟

到時又爆粗

本身墨尾損係佢嗰區都完全無作為

食屎啦工聯會

講粗口個「女仔」